(重要)唔好比人政府帶到風向!!!!

唔好比人帶去最終決戰allin

長期戰爭同遊擊先會有機會贏

政府最怕長期戰爭

推

咁少字直接寫落標題啦

長期抗爭

謹記 打持久戰呀

依個真

係要長期持續的抗爭

唔要short term high intensity 抗爭

長期戰 你老味要玩幾多年都得

請將戰場帶到朝早返工時間

一日唔推翻政權 一日都唔會係end game

長期戰！

佢唔殺曬啲人都幾難end game

Dum佢波鐘

只要我地仲生存 都唔會完

Dum波鐘！

長期即係幾耐？

一轉平日返工時間搞, 政府即刻想end game, 證明方向正確

11月24！！！！

冇人話過要短期 因為只要冇相等既武力 係冇可能end到game 但問題係 心態上同手段都一定要升級 如果唔係end game既係我地 太有潔癖 一定係我地比人消滅先

Pish, 心態當end game 甘打，實際要同佢打長久戰

長期戰方向正確

敵人又想速戰速決

咁所以？

ppp

點解你又要再問既

Push

想問即係點 而家點幫到中大手足

不如你續個問樓上

我覺得政府無辦法處理黎明行動
所以主動打夜晚確保聽朝無人繼續

長期堅持

無撚錯
依家抗爭日常化好似蟻咬咁政府搞唔撚掂
咁玩好過個個星期六日預約被捕

主要唔明想表達啲明 冇人話過要end game 都唔會end到game 但中大手足而家就比人困住緊 咁即係想點

Tui

咪講左長期戰

日日都唔係end game！光復前一日先係！

要經濟攬炒一定唔係一日既事

總之要長期抗爭！唔怕死唔緊要，最緊要你肯定剩低嗰啲人會代你企起身繼續唔怕死

一係真普選 一係殺曬我哋
唔係唔駛完

成個post都九唔搭八 鬼唔知係長期咩 我地有核彈就即刻end game啦 而家中大打餐死 咁又叫人唔好比人帶風向 咁即係點？散水聽日黎過？等中大手足今晚比人攻陷？

啲狗主動進攻就係想逼決戰，但都要救人

push

姐係叫中大手足自首？

你最撚醒

首先好多決定戰略又前線決定

唔通我叫前線升級殺人，自殺式襲擊？

你老母閪，個個都可以講幾十句

咁又點

重點冷靜分析時勢都好重要

不如你打一編新孫兵法比班狗同手足睇

忍你幾個回覆先屌鳩你

想多啲人參與罷工？

要記住嚟場革命唔係淨係屬於後生仔
四五十歲既人多數淨係上fb 佢地好多時都想參與行動 但又唔知有咩日程

我地有咩可以做？

1）我地要多啲係fb唔同post下面瘋狂洗版行動文宣
2）仲有要係街不斷airdrop啲文宣俾人
3）隨身袋住啲文宣周街貼

頭兩項都係零成本
你唔係唔做呀嘛

我有話我好醒咩？出面打餐死 係度叫人唔好比人帶風向 9up一句長期戰爭係人都識啦屌 出左黎幫拖未呀冷靜分析撚

大家千祈唔好搞各區曱甴屋

啱 推

起碼玩到2047

中大手足比狗咬到屋企

政府就係想你以為end game

agger

真係同你嘈浪費時間

煲底下相認呀 唔好忘記

拿拿聲出黎幫拖啦

等緊你

短期戰好快完
我地玩完

甴近平

班後生就係睇唔過眼你班FREE RIDER乜都唔做,想迫佢屠城,收皮吧啦

而家人地當中大係大台

推呀， 唔係最終決戰。
留返條命黎長期抗爭

岩啊
長期戰爭

無需要同佢地deal!
支那，港共，黑警
無一個會放過我地!
無需要同佢地deal!

所有人 用盡方法入中大救人!
香港已經無野控制到黑警
今個星期係關鍵

無需要同佢地deal!
無需要同佢地deal!
無需要同佢地deal!
無需要同佢地deal!
無需要同佢地deal!

唔撚會完架啦
痴線架
私人地方都亂入去開槍

一日拉二百 唔知頂到幾耐呢

支持

但都要保護中大手足先

講咁多野做乜柒
落自己區做實事啦仆街連登仔

長期抗爭 星期六日出黎收下錢 得閒叫下口號 POPO又有OT錢 雙嬴幾好
利申:冷氣軍師